邊個叻仔連弓都唔要？

可以講d乜

唔通跟身咩 搜到仲死

岩岩箭術隊 練習完返黎

唔好再掉裝掉gear

黑警嫁禍

你keep囉

比狗搜到又死
點算

咪撚on9 依把野搜到實水洗都唔清
掟走係明智選擇

sor 上完工聯會射箭堂唔記得攞返

買過把好過俾狗捉到

一係收埋係其他橫街小巷 依家比警犬搜到 我諗會好易track到

不同意。依家咩人都搜袋 一定衰

唔要就整爛佢先啦

帶定依把都係私伙野
佢想掉咪掉

Sorry 自膠

要完全無指模好難

呢把野其實又難帶 又冇用